20歲仲讀緊A level算唔算遲

You should only compare with yourself and this is the earliest time you can attend A level in your life
Life is long and you work till 65. keep it up.

Thanks mate really appreciate🙏🏻🙏🏻